預告預告會喺終極辯論，會直接質問拜登醜聞！

2020-10-20 19:48

美國總統大選的民主黨候選人拜登，其父子的醜聞發酵得越來越厲害，原來「硬碟門」事件不止涉及一部手提電腦。爭取連任的總統特朗普預告，如果在第三場電視辯論，主持人不向拜登問及其醜聞，自己就會直接提問。

去片：